連登仔的學術觀、醫療保健觀、政治觀

基本上，連登只懂：科學、西醫

其他全部謬論，冇邏輯，唔理性。

連登仔的學術價值觀：

科學：唯一真理

神秘學：垃圾
宗教：垃圾
風水：垃圾
命理：垃圾
玄學：垃圾
New age：垃圾
唯心論：垃圾
靈魂：唔存在
前世：唔存在
來世：唔存在
神：唔存在
鬼：唔存在
外星人：冇證據
外星人干預：唔會有
死亡：人死如燈滅，原子的解散。
死後：死左就係變成空氣和骨灰，冇其他野存在。
生命起源：生物進化論。人是由單細胞生物演化而成。
宇宙起源：宇宙大爆炸論。

連登仔醫學保健價值觀：

西醫：唯一有用的醫學

中醫：垃圾
自然療法：垃圾
食療：垃圾
另類治療/替代醫學：垃圾

連登仔政治觀：

中國：垃圾國家，蝗國
印度：垃圾國家，蝻國
覺得中國有好的地方：垃圾五毛
覺得中國政府有可取之處：垃圾五毛
一地兩檢：割地賣港
香港回歸：中共強姦香港
香港人或外國白人遇上意外：表示同情
大陸人在香港遇上意外：又少件蝗
香港人在大陸遇上意外：抵撚死上垃圾蝗國
中國基建好似好勁：豆腐渣垃圾強國
中國科研：全部都係抄襲外國的成果
中國高鐵：蝗國膠鐵

醫學觀

睇西醫出事：表示同情，要向醫生問責
睇中醫出事：仲咩咁傻唔睇西醫
睇自然療法出事：抵撚死被自然淘汰
睇另類治療出事：正on9信埋d白痴療法

連登仔愛情觀

多數者

1 人生一定要拍拖
2 要拍拖但唔好結婚
3 結婚唔好生仔生女
4 港女當自己個閪做八達通，提款機
5 男人有得屌當然屌
6 中出即孕的話，最好落左佢
7 冇樓食狗屎
8 有樓有高潮
9 女人肥就是垃圾
10 港女都係雞

自己一定要屌
拍拖一定要比自己屌
但接受唔到食二手閪

樓主=on9

簡單概括

學術：唯科學，無神論，唯物論
醫學：唯西醫，反一切其他的另類治療
政治：反中反共，親西方，支持民主
家庭及愛情：戀愛但不婚，不育主義

樓主＝弱智

科學唔係真理
難保今日嘅科學喺N年後唔會被推翻

仲要對科學都係一支半解

連登仔學術價值觀（續）：

瀕死經驗：唔可信
前世回溯：大腦錯覺
前世記憶：大腦錯覺
靈魂出體：大腦作崇
宗教經驗：唔可信
通靈經驗：唔可信
神蹟治病：唔可信，或死好彩
神打：唔可信
碟仙筆仙：心理作崇
外星人報告：唔可信，或錯覺

咁有乜問題？

樓主將一半啱嘅同一半錯嘅撈埋一齊講
又贏

阿媽係女人

Strong post lm sin